覺唔覺肥婆好鐘意扮野

成日係人地面前扮細食 番到屋企就大魚大肉
又話自己肥底食少少野都好易肥
收皮啦

肥婆落地獄

肥婆食屎啦 食碟沙律就當減左肥

肥婆跑完步會食kfc獎勵自己